如果同性戀普及化

廁所洗唔洗間多兩個分類？例如直男 非直男 直女 非直女

皆因我同朋友講完gay佬應該分開去唔同廁所 我個fd就話我歧視 我個諗法係 一開始會分男女廁既原因係避免有性搔擾 偷拍等等既違法行為 咁而加如果基佬係鍾意男人既話 佢地就有機會（唔係一定）犯以上d行為 所以基佬係應該去唔同廁所

咁樣我係算歧視 定係同性戀人士唔會肯接受呢種安排

認真post

我覺得要

很多人會對男同性戀者有呢種睇法/疑慮
但對女同性戀就比較少
（好少聽女仔講話怕lesbian會偷窺/抽佢地水）
會唔會只係對性別既特定睇法
而同性傾向無關？

但而加社會好似一講相關既話題就話歧視

我明白
其實我們的社會需要多點討論 諒解
而唔係一味話人歧視 將人標籤

你意思係人偷拍係因為性別 而唔關性傾向事？

大家唔提起 最後都唔會自然有個共識 冇共識點共存

如果一個直男「性騷擾」另一個男人
咁又算唔算性騷擾

梗係算 點解會唔算

者係宜家基佬唔去廁所

算 但係機會低d?

去 但問題係應唔應該分開

離題
心理性別問題
其實話自己心理係男/女
邊有人知你係咪真係咁
咁樣啲男人走晒入女廁然後強姦人點先
所以首先男唔應該入女廁 女唔應該入男廁
你的生理性別係咁就應該入翻生理性別個廁所

至於樓主講直/非直
個人認為就算開咗非直廁所
啲gay嘅真係會肯入去非直廁所咩

講真
同性戀真係會令到好多社會問題出現
你話我歧視又好
事實如此

又label返
雖然我唔認同個概念 但我明你顧慮
好似九龍公園果啲咁

但基佬都唔必睇得上你 通常基得都係靚仔

因為男人比女人更易比性欲影響🤔
性搔擾嘅野好似好多時都係男嘅搔擾人，不論對像男女

同埋對同性戀反對聲音大嘅好多都係男人，反而女人好少咁大反應，我睇身邊啲人同高登咁覺得

前提我都覺得係男女唔會去同一廁所先 但如果有非直男女廁 會比社會慢慢接受同性戀？

即係社會唔應該用性取向label廁所？

回到最初 其實男女為什麼要分廁所

我自己都咁覺得 assume男人更易比性欲影響 咁唔係更加有需要分開gay同直咩

首先身體構造唔同
女人企係度去唔到廁所

生理 犯罪率？

咁我可唔可以講
根據性傾向分廁所 無法解決「性騷擾」問題
而實行上亦無法防止gay man入「直男廁所」